獨遊完首爾七日有野想講

首爾真心屌打香港世界級城市
發展得好好
好多元化
街又好行野又好食
好想移民過去
南韓移民其實難唔難

歐美議員講野又無人理啦
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入
然後打 /task2 攞任務

係 自然災難又罕見
最衰唔識韓文

我都係
想學

其實佢d字母都唔難學
之前背過 見到韓文字都大概識讀
不過係唔識解

想去語學堂

韓文支那

一個人去食玩有咩推介？

某程度都好 但係韓國人冇乜禮貌 好過支那人少少
至少我覺得

對於唔想持續抗爭嘅人嚟講，
平平地去韓國都係唔錯嘅選擇，
生活方式又唔會同香港差太遠，
不過聽講喺韓國打工好撚閪

好似係入唔到籍

韓國打工文化同前景唔好得日本好多，少中小企公司，三星壟斷曬

其實好多
上網搵都大把
其實一個人喺韓國食野幾易
就算烤肉都可以一人

候生嗰啲大部份都OK

可能搞吓小生意
外地人去打工應該仲閪

樓主可否share itinerary? cny會去

可以去吓廣藏市場同南大門市場
幾有特色同幾多傳統野食
去樂天世界塔唔好去南山塔
江南區好多大商場大百貨公司同日本差唔多
其實首爾真心幾好去

有冇去滑雪

咁有咩玩？

得我自己一個去等係冇
可以去埋南怡島
不過我覺得冇咩睇

睇你玩既定義係咩
其實我主要食野睇野同行街
體驗吓當地人生活
真係想玩既就去南怡島同滑雪

首爾shopping真心唔錯
去過一次我感覺都幾好
但真係冇咩景點, 得南怡
如果你都去哂啲景點, 唔係為買野都唔使再去
你七日邊有野做去埋釜山差唔多
景點嚟講反而釜山好好多

佢啲廢老文化
就算見你遊客, 坐優先座都會話你
真心有撚病, 非常反感
屌你老母, 你唔俾人地國家係可以任坐嘅?

優先座就唔好坐啦
係香港都唔會坐啦

啲中年大叔大嬸會無啦啦撞鳩你
佢地應該有舖撞人嘅癮

俾兩份錢實得架

韓國野食搞唔掂

我就好鐘意食
正過去大阪又平

其實求其揀個韓星追下 睇幾套韓綜 都學到好多韓文吓 最幸福係我地識粵語同普通話 中韓文好多哋音好相近 起碼我地聽得輕鬆哋 我都係初學韓文 靠讀完隻字用中文估:

有搵吓friend 同去啲非旅遊區行吓

而家好多餐廳都接受一個人食比一人份錢

感覺冇日本野咁肥同埋多啲菜

係幾正
食嘢普遍平過香港
服務業職員都幾有禮貌

一年去幾次都有試過畀路人撞到嘅
但唔多
老實講香港咪又係有廢老撞人

其實同支那有咩分別

去過未先

你食仔啫

小心反韓撚

又係呢啲人

食唔到

因為唔識韓文？

咁你又唔會尊重番當地文化既

係

未去過其他國家？

去過啦屌

同埋至少我去過兩次韓國
買嘢食嘢d職員都好好禮貌
撞人大媽都會有，但真係唔多

快d依家學

你教我
係咪有得考試

係呀
TOPIK
好呀教你 等你出pool

反韓撚全面進場

你呢

我咩？

出左未

韓仔?

想要

首先你要學好韓文 除非搵到個係外國回流

去過好多次 其實好多地方都好污糟同埋好似大陸

有親韓國post都見到你

唔得嘅？

韓國大使 有咩問你先

本身對韓國文化0興趣
係香港唔會食韓國野
幾年前因為個朋友係果邊做野
過去探佢，獨遊左一次之後
估唔到我都去左幾次
有時會掛住啲香港冇既野食，例如一隻雞、豬肉湯飯

想知
願意被騎劫

係都東歐啦，物價平，景靚，空氣好，我朋友有ashma,去到基本上無番發，都冇乜點睇醫生